Ahoj Adam ,
jsem čekam na tobě .
Počasí v Praze je moc hezké ale moc horko .
A proto kdy půjedeš vozmí se sobou plavky .
Jsem bůdu čekat na tobě v letiště v 3 hodíny zítra a pak půjedeme do hotelu .
Pro tobe jsem mame krásn , Tam budeme divat se na historické domy a zámky .
Trohu budeme v Praré protože o vikendu pujedeme do Slap a tam je grlovano maso a stare krásné bytý blizko vody .
Tešim se na tobe !
Tvůj Adam .
